情緒病想買保險

有情緒病(躁鬱)想買份醫療保險，請問有咩要注意？

利申:長期食藥

咩野係情緒病

請問大唔大機會因為哩個原因唔受保？

好多醫保mental health 係唔包的

唔包mental health係指唔包 mental health相關嘅病，定買唔到？

唔包mental health相關既病

想問吓可以去邊間買？

你係長期需要consult 定要藥先？

Consult 一定要醫保有包情緒病先病
無記錯FWD有呢類，但自己睇清楚包邊種情緒病。
同埋你申報完病歷，有機會exclude 你個病。
保險公司唔會明知蝕錢都幫你保。

要藥的話，我見過呢d 例子，但唔鼓勵你做。
試下去家庭醫生，病徵寫頭痛果類

係長期政府醫院開藥個隻

政府醫院開藥應該唔貴？
你買有包情緒病的醫保，保費唔會平，未必cover到你個cost

係想買一份傳統醫療保(包入院、大病)個d

如果唔洗cover mental health 的醫保
建議搵Bupa 呢類只賣傳統醫保的公司。
好多時agent 會無啦啦係你份單度，加埋意外，危疾、殘疾呢d 附加保，令你保費好貴。

tg?

你好啊，有情緒困擾真係唔容易啊。好多時候我地講出嚟都係想人明白，想人了解，但係成日比人話諗唔通。其實精神病都只不過係一種病，只不過係個腦有感冒。

如果我話你知，有個平台你可以搵到同路人，你會唔會試下用啊？我想同你介紹一個為精神病患者而設嘅對話平台，Mentalok。喺呢個平台上面，只要你輸入關鍵詞，系統就會幫你配對另外一位輸入同一樣關鍵詞嘅用戶。當系統成功配對後，你地就可以開始傾計。

Mentalok呢個系統同其他平台有咩唔同？
第一，無人知道你係邊個。當你開網頁嘅時候，系統會隨機分派一個用戶編號比你，你唔需要輸入任何個人資料。
第二，你想幾時，邊到傾都得，完全無時間地域限制。
第三，亦都係最重要嘅，你唔單止係比人幫果一個，同時間你都係幫緊人果個。

如果你有需要可以上呢個平台同人傾下計，或者你可以分享比身邊有需要嘅人！平台啱啱開無耐，可能會難啲配對到住。所以你嘅支持好重要！當然我唔希望你係有病果個，但係你都可以like and share 呢個post架！

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

你咪搞死人啦 人地已經有情緒病 病左仲要自己填claim form 你係咪搞笑？

建議你搵返有d agent 公司搞，加你保費/除外條款係最好狀況。準備好哂d 醫院報告，如果唔齊料或者病情好反覆, 要有心理準備會被拒保。

如果有frd 做，就搵佢地啦。 因為搞呢d 單underwrite 都麻煩，你比街一個陌生agent，唔係識你，其實好難有心機同你跟。

你呢d case熟/有經驗嘅經紀真係好緊要，因為係counter offer 你過程一定會來來回回，你個agent 要幫你據理力爭